大家係咪忘記左黃色經濟圈？

我相信暗黃絕對係大多數，但港豬真係太豬。

我想講，好簡單，黃絲去食藍店，藍店老板笑鳩你架喳！「啲黃絲咪又係排住隊黎食」

醒下/堅持！盡量唔好俾錢藍色經濟圈！

推